香港第一屆超級市場格蘭彼自私搶米大賽

Soruce:facebook

廢老拎D油呀 蕉皮呀玩真人mario kart

好闊呀條track

Hunger Game

廢老永遠呢個時候跑得特別快

有個大嬸唔帶口罩想開外掛?

佢係第一站搶口罩輸左

執輸行頭慘過敗家

第時冇糧食既話，你估呢班人屋企有積糧，會引到d咩野？

邊個跑出?

開跑未

廢老終於搵到人生意義

全部廢老準備妥當

一起步，個個公公婆婆揸住架車由凍肉街湧去厠紙街想轉彎入米街，點知幾架車係厠紙街彎位撞埋一齊炒埋一碟，家陣都唔知點收科囉！

有冇facebook link, google 圖片search出唔到

一開閘個陣呀，陳伯應聲彈出，貼住佢出面黃太亦都唔慢

NASCAR!

我將佢命名做廢老盃

有米有閪屌

今次搶咩

The Cornucopia

如果有埋video就perfect

米?

影好啲嘅話，隨時上國際版頭條

紙巾讓賽
蒸餾水讓賽
白米讓賽
香港廢老金盃

搶到，未必有條命得食曬
啲米但唔落棺材架 搶香喇，廢老

mario kart變mario cart

前幾日阿信屋輕鬆入兩包

拎到手斷

內當唔著數有障礙物

一出閘⋯⋯

衝米杯

下屆奧運可唔可以加入呢項賽事？

笑咗 講到打機要砌裝咁

笑死

笑撚死

係囉，拍埋片就正

下一站消毒酒精有睇頭！5號仔好似幾fit咁

平時關愛座就唔企得

交晒比你喇賢仔

痴鳩左線

無玩KART 好耐

邊個係佢地的練馬師，老人院邊間馬房最勁

又搞咩

拉

第一個灣位：

各位馬匹準備就緒
一起步....

咩情況會一班人等米?

jm9...

我老母同我講 最近唔知點解 去超市買嘢果時睇野好似越來越慢

哈利波波:廢老盃的考驗

有聲

真 我都拎咗兩包25kg金象
一隻手勉強拎到, 留一隻手碌連登

五班一千米賽事，準備
好喇，拿一出閘既時候呢
最左邊應聲彈出，仲boom boom 聲衝緊上黎呀！

個阿嬸著到件衫爆

一推出黎全部25kg

大部份都upper 60咁款,未到葡京灣都炒晒喇

幅圖好有蓄勢待發嘅感覺

唔該出25kg，唔包送貨please
搬撚惡班廢老

一隻手拎兩包25kgs

依班仆街幾時死

醫院度單手碌連登？

Jm9

759 隻米好撚難食 （貴果隻泰國米）
一開始啱啱出果陣係靚米，返咗幾水之後差撚到。。。

Citysuper 買日本米使唔使同人爭

正

邊間？？

駛乜

第一眼睇以為漂移入緊灣

因住心臟病發

廢老銀禧紀念盃
口罩讓賽
漂白水錦標

搶哂啲米，意粉杯麵仲有大把，無飯食會死咩

我諗又係廁紙

中國人以米飯為主

喂
mark曬no.未？
有冇連贏位置Q?
唔戴口罩賠率獨贏係幾多？

配埋旁白更正

口罩站勝出有口罩戰衣著

超級市場掃貨大賽
街市掃貨聯賽錦標
The Tournament of Supermarket Spree
The Wet Market Championship League

屌你笑撚死

fast and furious

咁似d日劇裡面係超級市場搶半價貨既師奶咁既

唔怪得今鋪咁有火,
行圈狀態FIT ! 身型夠實!! 手肘仲準備好出招 一推就入 無得輸!!!
依場ALL IN 4 號 ,交返比你啦~腎仔

Rolling ~~starttttttttttt~~~~~~~~~~~~~~

紅燈亮起

三二一咳~
廢佬咳一聲，比賽正式開始

叮噹馬頭 要影相📸️

下

無留意

只係唔想同廢老爭

蝗禍到泰國 到時你地無米又on99 咁 到時d左膠又要幫你地求中共。

其實樓豬係咪都係參賽者

有畫面

拉
唔想知

一開閘，叔一燒應聲彈出，緊隨其後嘅有元朗曾志偉、北角陳百祥，Just do it阿叔走位都係相當貼近，但係年年都攞第一嘅大熱門林鄭月娥就因為漏閘而墮車。

諗多左 得呢班老閪

平時撘車就要人讓位
要排口罩就可以企三四粒鐘
搶米就跑得最快

759嗰隻唔好食

請問秋名山惠康車神係咪度？

將咁多位師兄合併就係
三二一咳~
廢佬咳一聲，比賽正式開始
一開閘個陣呀，陳伯應聲彈出，貼住佢出面黃太亦都唔慢 但無帶口罩
睇嚟佢係第一站搶口罩輸左
揸住架車由凍肉街湧去厠紙街想轉彎入米街，點知幾架車係厠紙街彎位撞埋一齊炒埋一碟

1KG果隻OK, 但唔平

參賽者平均年齡60歲

師奶之星隨後趕上

全部廢老準備妥當
起步果陣啊，廢老應聲彈出，陳師奶同福伯慢閘

Mario kart咁

搶閘入棺材

好似細細個 超市任掃個d 節目

加大吸氧量
跑得快啲

衝米盃

全部都係死廢老

有無響喉撚？

痴撚線

附加賽係搶米搶紙巾

條 start line 邊個定？

一家都好君子

不如成間超市搶晒佢啦

屌cls

呢個post唔敢係街再睇就黎笑出聲

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好大浸棺材味屌你老母

最近鏡頭嗰個阿嬸個位好差喎
有野block住左

年度泰國金象米超級盃

浪費D口罩

跑馬檔位都有分靚同唔靚啦

有賽果未?

班嘢成日聚集係到哄搶物資,屋企已經堆到山一樣高嘅廁紙同米.

屌有聲 唔怪得好似邊到見過

要練跑了

好有動感

乜都要搶成年既份

屌

廢老mario Katy

點可以唔配音樂？

有片未

有冇旁白

柴灣環翠邨惠康

平時就撘兩站都要爭住坐

全部馬匹準備妥當

垃圾po

不推文

咁遲先出現呢條片

666

一定得一定得....

樓主俾人車死左？

我老死舒麥瓜應該攞到頭位

樓主炒車死左

諗起套電影慳錢家族

樓主老母

咁輕鬆做乜
班人都係志在參與

諗起呢段片，22秒開始

衰婆 你玩嘢呀 信唔信我十你呀嗱

四眼仔打茅波推跌人

9成都係七八十歲等死既廢老

當年嘅神預言

全部攞緊長者咭喎，你都啱？

笑撚左

仲有衝黨鐵門衝燈

綠燈已經亮起，全部馬匹準備妥當

今日既我,無極限,25kg都要搶2袋

係個一刻我就知道，佢越黎越快

拎車嘅係咪傻 梗係空手跑過去搶米啦

Are you ready? Go！

諗起之前有人話無左交通燈啲老人家點過馬路

谷牛

阿婆走得快，一定有古怪

廢老平時妹下妹下，搶嘢既時候就寧舍精靈

搶埋咁多都唔知為乜

全部老人已經準備妥當 第四場 五班 一百米 大熱係十 陳師奶

黃伯：唔啱嘅說話你想唔想聽

心諗做乜9垃圾紙巾都有人搶⋯ 10蚊條都唔用啦
利申用開Andrex

日本米長期有貨 好味到想奶埋碗底

仲要搶米咩, 今日見出面好多金鳯米, 金象米放晒係度唔洗搶喎....

有一個行前半步, 其他都唔會執輸..

廢老世界杯
求片

燉
燉
燉
登

我覺得係後面牛仔褲掃到佢後腳

開掛之達人fb page有

自私搶米大賽

以為係車隊過緊彎

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

想睇Live

笑左，笑埋右

Pin啦

印度隔離咪東南亞，泰國越南咪係供港內源d蝗蟲係點飛冇人知

笑還笑，入定8-16公斤打個底先啦，如果真係有新聞話傳到去東南亞就買多次8-16公斤。
唔好諗住政府有米倉會配給到，就算東南亞冇蝗蟲，非洲、印度每日一人150g米，都可以搶貴哂政府有前車之鑒（口罩），到時聽收皮都似

1KG 果隻有機
未試過

衝米盃？

預時預備起步 預備！
一～～～～～～起步果陣呀

東京條線堅靚

下站鬥咩同係邊度鬥 ?
想睇現場

飲緊水差d kun死

我覺得好食過金象，但差過金鳳

5號 流白汗洗到d毛白哂 買唔過

輪大米

mar car 都係8關
第一 口罩
第二 消毒酒精
第三 米
第四 油
第五 廁紙
第六罐頭
第七 食物（菜 肉）
第八 condom
最新dlc 香港盃
買左 送個阿婆阿公 角色 而車身係手推車

喺玩具fb谷見到

清一色廢老